光復尖沙咀

點解唔光復尖沙咀？
呢個禮拜多翻好多自由行
沉淪啦！